知唔知道明朝《坤輿萬國全圖》中嘅「木島」 四百年後出咗個咩人？

冇開錯台

係咪呢張？

係

搵唔到“木島”

李斯

最左，三十至四十度之間

錯

C朗

牙朗

就咁睇，“福島”應該係C朗
“木島”真係要search下

福島應該係Funchal
C朗
木島真係要search
都係葡萄牙球員

唔係，福島應該係卡那利群島
福島下面果堆島係cabo verde
木島係馬德拉

讀葡文表示欽敬

有冇Azores的